蔡少芬《老表3》演張晉強：每次對手叫我就忍唔住笑

蔡少芬（Ada）、張文慈（Pinky）、林欣彤（Mag）等為無線新劇《老表，畢業喇！》進行外景拍攝，Ada老公叫張晉，她笑言戲中角色叫張晉強，所以每次對手叫她就忍不住笑，今次角色亦好多無厘頭對白。對於以往拍TVB劇會日以繼夜，今次因為成個劇多人參演，拍攝可以分散，故昨日只有王祖藍同湯盈盈開工，她就跟在澳洲拍畢西片回港的老公晉，一家人到沙灘玩了一日。

談到忙於工作又要照顧女兒，Ada表示女兒就讀國際學校可以上網檢查功課，不過聖誕節有不少勞作功課需要幫忙，但又好享受有更多互動。她說：「好感恩拍《老表3》毋需日以繼夜，希望新年前拍完，祖藍話買了機票走。好開心拍這套劇跟老、中同後生演員合作。」提到郭晉安自爆拍攝《致命復活》以致抑鬱，她說：「我都有問他是否好大壓力，他話ok，都做了多年識調教，仲話拍《老表》係獎勵好舒服。」曾力撐陳法蓉的她，對於好友跟梁小冰不和事件，她表示已過去不說了。

首度拍劇的Mag笑言，今次合作班底經常令她忍不住笑，雖然她會發生NG，但不太多算是合理，並謂每當苦惱構思如何演繹時，好很多謝郭晉安和蔣志光會主動教導她。她透露戲中角色的志願要成為好老師，當中跟蔡瀚億（BabyJohn）有感情線會暗戀對方。Pinky於劇中演教育系主任是一位Killer，當中有殘樣搞笑造型，戲中跟Ada從小鬥到大發生好多笑料，還會跟泰臣有感情線。她說：「我會第十集先會出場，不過我依家是灰姑娘，第一日開工夜廠有點不慣，個人需要時間適應。」

我真係恭喜你呀

咁快最尾個句 點接呀

痴撚線

你對張晉唔好咩

樓主咁都可以喺篇文度搵到西女人三個字出嚟

x2x2 咁都要搵出黎

你對ada唔好咩？

樓主

西女人狙擊手

樓主好癲

蔡少芬（Ada）、李嘉欣（Michelle）洪欣（Catherine）等為無線新劇《老表，畢業喇！》進行外景拍攝，Ada老公叫張晉，她笑言戲中角色叫張晉強，所以每次對手叫她就忍不住笑，今次角色亦好多無厘頭對白。對於以往拍TVB劇會日以繼夜，今次因為成個劇多人參演，拍攝可以分散，故昨日只有王祖藍同湯盈盈開工，她就跟在澳洲拍畢西片回港的老公晉，一家人到沙灘玩了一日。

應該轉一轉正選陣容

屌你